[{"0":"MARZO 2022\n8 \/ 24","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"DECLARACION MENSUAL Y PAGO SIMULTANEO DE IMPUESTOS\nFOLIO\n07\n7420017196\nFORMULARIO 29\nRUT\n03\n13.607.781\u22123\nPERIODO\n15\n03 \/ 2022\n01\nApellido Paterno o Raz\u00f3n Social\n02\nApellido Materno\n05\nNombres\nCOLIHUEQUE\nTRECANAO\nJANETTE ALEJANDRA\nC\u00f3digo\nGlosa\nValor\n564\nCANT. DOC. SIN DER. A CRED. FISCAL\n1\nTOTAL A PAGAR DENTRO DEL PLAZO LEGAL\nM\u00e1s IPC\nM\u00e1s Intereses y Multas \nCONDONACION\nTOTAL A PAGAR CON RECARGO\n% Condonaci\u00f3n\nN\u00famero de la Resoluci\u00f3n\nFecha de la Condonaci\u00f3n","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"06\nCalle","2":"610\nN\u00b0","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"08\nComuna","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"HOLANDA 257","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"TOLTEN","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"09\nTel\u00e9fono","2":"55\nCorreo Electr\u00f3nico","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"314\nRut del Representante","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"C\u00f3digo","6":"Glosa","7":"","8":"","9":"Valor","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"514","6":"SIN DERECHO CR\u00c9D. POR DCTOS.","7":"","8":"","9":"76.680","10":""},{"0":"","1":"Tipo de Declaraci\u00f3n\nCorrige a Folio(s):\nBanco\nMedio de Pago\nFecha de Presentaci\u00f3n\nPrimitiva\n25\/04\/2022\nFirma y Timbre Fiscalizador","2":"","3":"91\n92\n93\n795\n94","4":"","5":"","6":"ELECTRON.","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"521","6":"MONTO NETO \/ INTERNAS AFECTAS","7":"","8":"","9":"403.579","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"544","6":"RECUP. IMP. ESP. DIESEL (Art. 2)","7":"","8":"","9":"0","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"779","6":"Monto de IVA postergado 6 o 12 cuotas","7":"","8":"","9":"0","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"089","6":"IMP. DETERM. IVA DETERM.","7":"","8":"","9":"0","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"Firma Contribuyente","6":"0","7":"+\n+\n+\n\u2212\n=","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""}]