[{"0":"DICIEMBRE 2021\n8 \/ 36","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"DECLARACION MENSUAL Y PAGO SIMULTANEO DE IMPUESTOS\nFOLIO\n07\n7359642936\nFORMULARIO 29\nRUT\n03\n10.006.833\u22128\nPERIODO\n15\n12 \/ 2021\n01\nApellido Paterno o Raz\u00f3n Social\n02\nApellido Materno\n05\nNombres\nCAYUQUEO\nTORRES\nMARIA JIMENA\nTOTAL A PAGAR DENTRO DEL PLAZO LEGAL\nM\u00e1s IPC\nM\u00e1s Intereses y Multas \nCONDONACION\nTOTAL A PAGAR CON RECARGO\n% Condonaci\u00f3n\nN\u00famero de la Resoluci\u00f3n\nFecha de la Condonaci\u00f3n","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"06\nCalle","2":"","3":"610\nN\u00b0","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"08\nComuna","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"SECTOR ICALMA 00000","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"LONQUIMAY","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"09\nTel\u00e9fono","2":"","3":"55\nCorreo Electr\u00f3nico","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"314\nRut del Representante","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"C\u00f3digo","2":"Glosa","3":"","4":"Valor","5":"","6":"","7":"C\u00f3digo","8":"Glosa","9":"","10":"","11":"Valor","12":""},{"0":"","1":"511","2":"CR\u00c9D. IVA POR DCTOS. ELECTRONICOS","3":"","4":"22.688","5":"","6":"","7":"520","8":"CR\u00c9DITO REC. Y REINT.\/FACT. DEL GIRO","9":"","10":"","11":"22.688","12":""},{"0":"","1":"519","2":"CANT. DE DCTOS. FACT. RECIB. DEL GIRO","3":"","4":"2","5":"","6":"","7":"777","8":"Saldo de IVA postergado 6 o 12 cuotas","9":"","10":"","11":"0","12":""},{"0":"","1":"077","2":"REMANENTE DE CR\u00c9DITO FISC.","3":"","4":"22.688","5":"","6":"","7":"779","8":"Monto de IVA postergado 6 o 12 cuotas","9":"","10":"","11":"0","12":""},{"0":"","1":"Tipo de Declaraci\u00f3n\nCorrige a Folio(s):\nBanco\nMedio de Pago\nFecha de Presentaci\u00f3n\nPrimitiva\n26\/01\/2022\nFirma y Timbre Fiscalizador","2":"","3":"","4":"","5":"91\n92\n93\n795\n94","6":"","7":"780","8":"Monto cuota a pagar por IVA Postergado","9":"","10":"","11":"0","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"537","8":"TOTAL CR\u00c9DITOS","9":"","10":"","11":"22.688","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"089","8":"IMP. DETERM. IVA DETERM.","9":"","10":"","11":"0","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"Firma Contribuyente","8":"0","9":"+\n+\n+\n\u2212\n=","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""}]